Hell Triangle - Challenge

1- Edite o arquivo "inputArray.txt". Separando os números com `,` e 
separando cada linha correspondente ao um nível do triangle.

2 - No terminal rode "pyhton3 hellTriangle.py" ou "pyhton3 hellTriangle.py '[Caminho para o aquivo]'"

3 - O programa irá exibir: 
	1 - O triangle parseado.
	2 - O caminho escolhido.
	3 - A soma do caminho.
	
